Обработка данных, которые затем заливаются на s3 в своем придуманном формате. 
Происходит объединение исходных кластеров в один словарь и затем каждому кластеру ставится в соответствие воркер. Например,
кластеры 0, 1, 2, 3, 4, 5 можно разбить по воркерам множеством способов (0 к первому воркеру, все остальные к другому воркеру и тд).